分享比香港寬頻用財仔收數經歷

是咁的。上年我老母頂唔順和記offer 搵左香港寬頻做新客。半年前就比條sales chur 安裝定先。後來我媽決定都係續約。就取消左香港寬頻。因為佢地有提供考慮期比我地

後來取消左新客申請。個垃圾寬頻狗照交張單上去（事後先知）。但冇月費單寄過來。申請人電話改左一個數字
半年後寄律師信要我地交600蚊
後來我地以為係一開始安裝費。比左佢地算。點撚知仲有收數佬恐嚇我老母話差幾千蚊

我即時火都來查好哂條例同電信管理局既野起埋草稿。再打上去屌佢地。佢地話會查。我就話咁可唔可以唔好再搵收數佬騷擾我老母呢？
佢就話呢方面係財務部既決定來.....

過幾日就打來話佢地搞錯左。對唔住喎
我果時忙緊。只係醒起叫佢地退番我老母比果六百蚊。冇再要求咩賠償

心諗呢間垃圾 同寬頻狗sales. 可恥。交唔到數關人撚窮咩。香港寬頻阿Ben

安裝左就要比錢

合約仲有半年先啟動。三個月冷靜期本身話
冷靜期完前取消左
照收錢

點解肯俾$600?

因為用律師信嚇到我老母煩 唔知原來係月費

Call Apple daily

Hkbn狗都唔撚用喇屌

當舊客係雞

貴撚過新客多多聲

又成撚日亂收錢，簽果陣又唔撚講

搞大佢搵Apple daily,消委會

件事都過左半年 當時冇諗到搞大佢

只係準備寄野去電信管理局。未寄佢就處理完